旺角籌錢助養手足？？

旺角係咪籌緊款有無人知？？？

有無人知堅定流

自推

有無人知堅定流？？

應該好少就咁係街邊籌
我覺得有古惑

咪撚玩啦
真手足一定唔會咁籌
前世未比人拉過咩？